Hi My name is C(Jill), I love eating Korean Cuisines.

I love eating Korean Rice Cakes in spicy sauce or cheese sauce for dipping.
I love eating Korean Fish Cakes in a hot and full of fish flavour and drink it.
I love eating Korean Ginseng Chicken Soup with glutinous rice and green onion.
I love eating Korean Beef in 1++ level and dipped in a little bit of salt, it's really tasty.
I love eating Korean Green Bean Pancakes with a pair of chopsticks therefore I can eat it.
I love eating Korean DoenJang Pot serving with Rice since the flavour is salty but tasty.
I love eating Korean Ramen especially Cheese flavour, I feel satisfied .
I love to drink Korean Rice drink since it is sweet but more than just enough.
I love to drink Korean Soju because it is good to serve with Korean BBQ.
I hope I can go to Korea someday and eat them all.
Thank you for reading my baby composition, .

I love eating soysauce crabs

pLeaSe gIve mE a tHuMbS uP iF yoU lIke my eNGliSh writing'

Hi cum, Soysauce Crabs are full of worms.....
I would not eat it lor....

ho dor worms ga, i afraid .....

i won't eat too la

Don’t cry

Eat cake sin

wanna eat..

bully me (weak in English)

Say wt 7 ah on99

No la

Mean boy please shut up :c

Korean rice is nasty

It’s tasty

Houn kook mic tai lam ,yau mo fan mai
Chi C

*kwok

韓國米好味架

軟米嚟講佢唔及日本米軟度和黏感，又唔及泰國米香

就等於韓牛，佢想做到日本牛嘅脂方香，但脂肪分佈唔及日本平均，又做唔到美國牛的重牛肉味。韓牛想攞日本牛脂肪香和美國牛嘅牛肉味作一個平衡。但係我覺得係兩頭唔到岸

覺得韓國食品好想攞日本食品競爭，但係質素冇可能做到日本咁，因為係同民族性格有關，日本人唔係聰明但係佢哋嘅執着、認真、持久毅力令到佢哋嘅食物非常出色

可能我冇食過真正既日本珍珠米
但係我去韓國真係想買返包返去
至於韓牛其實都係都好香肉味 1++ 可能我窮啦食唔起靚和牛

fantastic baba bite

我都唔會買呢啲食
只不過係癡人哋嚟食
因為要癡所以會慢慢品嚐和記着
其實最好食嘅咪係泰國米，如果食軟和有飯香又唔貴就澳洲米

澳洲米幾錢

唔知呢排米價 因爲減肥冇食米冇買

竟然！

網上資料
69．9元 五公斤

都抵啦 同美國珍珠米差唔多

你食開呢隻米？

食美國果隻
超x果隻

你係咪食美國隻珍珠米？
香唔香

還好啦 一分錢一分貨 我個人就覺得超曬班啦
配埋個電飯煲
基本上都叫符合珍珠米基本要求
係窮人好物

我仲窮 靠癡過活

剛剛問過食過嘅人 佢話啲米係珍珠形狀 但係口感好硬

痴邊個

睇佢放幾多水整姐

佢話連煲粥都係一粒粒分明

可能唔同牌子嘅美國珍珠米

何出此言

家人

外國白米冇咁多選擇

超x果隻bo

要自力更生

就係香港先有咁多米簡

其實我係想講香港有咁多買賣點解你要買呢隻呢？

唔中意食絲苗米 冇口感
唔中意泰國米 要有咬口
唔中意食印度米 短又唔飽肚+貴
冇錢買日本台灣珍珠米 窮
唔會食中国米 膠
歐洲米太貴又細 唔考慮

細膩

係窮呀屌
有錢洗諗？

我都係唔使諗因為唔使我買

或者間唔屎買下韓國米就算
m型社會呀